台灣去年的街頭劇，重演228事件

民主自由，得來不易